富臨集團2月28日股東特別大會通告

有冇手足有興趣去質問下富臨管理層?

富臨集團控股有限公司謹訂於2020年2月28日（星期五）上午十一時正假座香港九龍新蒲崗六合街8號六合工業大廈15樓舉行股東特別大會，以考慮並酌情通過以下決議案為本公司的普通決議案：普通決議案1. 「動議︰批准、追認及確認2020年關連租賃框架協議（連同2020年關連租賃框架補充協議）及簽立該等協議以及執行其項下擬進行的交易；2. 「動議︰批准、追認及確認與2020年關連租賃框架協議（連同2020年關連租賃框架補充協議）及其項下擬進行的交易有關的使用權資產上限...

(想參加0既話要2月24日（星期一）或之前有股票, 可以得1手或者even 1股...)

()
為釐定有權出席股東特別大會的股東資格，本公司將於2020年2月25日（星期二）至2020年2月28日（星期五）（包括首尾兩天）暫停辦理股份過戶登記手續。在此期間，本公司將不會進行股份過戶登記。於2020年2月24日（星期一）營業時間結束時名列本公司股東名冊的股東有權出席股東特別大會並於會上投票。為符合資格出席上述大會或其任何續會，所有股份過戶文件連同有關股票必須於2020年2月24日（星期一）下午四時三十分前按上述地址送達股份過戶登記分處。

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未